{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158432?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 유구스테이독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせで予約人数に追加される場合は予めご連絡ください。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可能です。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に設定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、予約をキャンセルした場合は払い戻しできません。 ご利用日当日予約後にキャンセルした場合にも払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室および周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。安全と火災予防のため、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。 また、個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。 入室利用時間は予約特典スパワールプールのご利用は22:30までで、当日のみ利用可能であり、退室日にはご利用いただけません。 個別バーベキュー場は入室後から22時までご利用いただけます。事前予約が必要です。 一軒家の客室はIPTVとWi-Fiに対応しており、全ての客室は禁煙であり、プールビラは無料で利用可能です。 プールは冷水使用が可能で、5月には事前連絡が必要で、6月から8月まではいつでも利用可能です。 コンビニやスーパーも近くにあり、駐車も可能です。 釣りと海水浴場も車で5分の距離に位置しています。 刺身と海産物は社長と直接相談して低価格で提供します。 ご利用前日までに事前予約が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合は、事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせで予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に設定されますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は予約金額に設定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過すると入室できないですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室後に予約をキャンセルした場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "いいえ、入室後に予約をキャンセルした場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室後にキャンセルするとキャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "はい、入室後にキャンセルするとキャンセル料が発生します。ただし、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の毀損や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "いいえ、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパワールプールの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "スパワールプールのご利用は22:30までで、退室日にはご利用いただけません。当日のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場の利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "個別バーベキュー場は入室後から22時までご利用いただけます。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室はIPTVとWi-Fiに対応しており、全ての客室は禁煙であり、プールビラは無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは冷水使用可能で、5月には事前連絡が必要で、6月から8月まではいつでも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニやスーパーはありますか？",
            "answer": "はい、周辺にコンビニやスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "釣りや海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "釣りや海水浴場は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "刺身や海産物は提供されますか？",
            "answer": "はい、刺身や海産物は社長と直接相談して低価格で提供します。事前予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 814
    }
}